\section{Copertura Totale}
Concludiamo questo documento con una visione di un quadro complessivo sulla copertura totale del software PERA.\\
Unendo i dati ottenuti dagli esiti dei test relativi a tutti i package presentati nelle sezioni precedenti, si ottiene una copertura totale come indicata in Figura \ref{fig:pera_all}, dalla lettura della quale risulta visibile come il grado di copertura totale raggiunto (87\%) sia congruo con la dichiarazione da parte del gruppo di assicurare un valore minimo di 80\%, anche se il valore di branch coverage risulta essere del 73\%.
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/pera_all.png}
\caption{Copertura totale software PERA \label{fig:pera_all}}
\end{figure}
  